[警世]談極端資本主義禍害

資本主義令人類係生活各方面都有好大進步, 包括科技, 知識, 文化交流等

但資本主義有個最大問題, 這個問題亦逐漸危害香港

資本主義金錢至上, 窮人就有絕對劣勢, 所以造就了人人盲目追求金錢, 不擇手段, 使人類道德水平大幅下滑

在香港, 這禍害已經成為常態, 所謂朋友會對你騙財, 公司為賺到盡不理質素用最低薪金請人, 上司為求保住自己份工不惜嫁禍殘害下屬, 不少傳銷網購騙局頻生, 鋪位業主加租不手軟令小店經營困難, 炒樓炒到作為必需品的樓宇正常打工仔買唔起而要租樓且被業主年年加租

This city is dying.

黎緊我會建立一股力量對付職場賤人
希望各位唔好再做職場賤人
因為你地必定會有報應